舊屎硬度可以砌屋你問我答

咁你入左間屎屋住未

冇地起啊老友

放唔放租？

ok啊 但係水電上網唔包

原來米奇老鼠妙妙屋係咁解

屎眼經已損曬